有冇人覺得蘋果個幾個YouTube channel：果籽 ，飲食男女好正

特別係果籽 點樣出片出得咁密

好多古靈精怪嘅題材 ， 拍得又好過d電視台節目

講北韓條片幾好睇

台灣個一星旅行團都好睇 個女記者幾過癮

睇完都想去伊朗

個個主持幾正 樣唔靚
但係係內在好吸引

屌 好撚好笑
用刀按摩

如果太靚你會覺得格格不入

個主持會係想同佢共渡餘生個啲女仔黎

果籽fans

Phoebe同amy
Ivan都好搏

我想奶ivan啲鳩毛

果籽高質

果籽正
但yt channel d片全部舊片
起碼3-4個月前

真係好好睇
佢哋啲角度比較特別
好少香港節目會做得咁有深度

每日十幾條排隊上喎

心諗佢地邊度揾呢班人嚟又會上鏡

果籽真心好睇

就係一次過po啲舊片出嚟咪咁密囉

有d真係回帶 肥妹配瘦男個條以前睇過

新個d就真係唔知點解佢可以出得咁密

搵題材都搵死

有啲逐單計返比記者同報料掛
做記者就係不斷咁揾新嘢

重點係短短地幾分鐘又有
長既十幾分鐘又有
岩你唔同時間睇

嗰條車品品上年10月㗎
最近先upload上yt

有啲片提抗爭一睇就知好舊

不過整體好高質就真

以前嗰啲懶好笑嘅柒味
只識消費純實用性嘅膚淺內容冇曬

最憎睇以前嗰個咩肥通。

冇記錯佢哋揾咗世界各地嘅香港人怕
都幾嚴選

捷克嗰輯對情侶拍得好過電視台（難得畫質都好）

日本就揾咗個YouTuber Ernest 合作
不過條友好膚浅單一
只識一味街訪

好在佢哋又好似有team拍返啲日本深度嘢
如日本蛋、文具迷

Sorry 浅字用日文輸入似殘體

改返淺

升key雀條片

好撚好笑嘅呢條片
成個蘋果剪接組好似食撚咗大麻咁

全部都舊片黎 一早係蘋果個網度有啦
不過擺youtube都岩既 賺下d廣告分紅幫補下收入好過冇啦

Phoebe好正

佢呢兩個台比佢份報紙更加值得課金

財經果個natalie幾靚

去台灣食臭豆腐果個叫Chunky? 幾盞鬼

冇人po片嘅？

但成日都播番Ｄ舊片～有Ｄ片仲係１～２年前

覺，啲topic好吸引，加埋壹週刊深入踢爆，唔明點解咁少views

泰式抓龍筋

因為太多又冇乜分類吧

有啲都好多views

圖？

飲食男女

飲食男女係咪好多都係鱔犒
見佢好多存貨 近期有啲upload 都未帶口罩

咪傻啦

撚有廣告咩

勁高質

開心大發現咁
有d地方本身都想去
早排睇左幾輯覺得幾正

Ivan咩樣？

YouTube d廣告分紅好少

想拎phoebe ig

好明顯因為係舊片

鱔稿？你就真係諗多咗

成日set首播好煩

果籽個女記者個樣怪怪地 齊蔭濃妝嗰個
講野語氣都有說不出嘅怪

我 sp

同張家輝差唔多

我唔係講緊齊陰嗰個

Yes

都唔知首乜播
明明舊嘢

好似齊陰嗰個最多出鏡 上面臭豆腐嗰個
反而唔知有其他記者

都仲有好多

應該係有好多片 索性擺定喺度
唔使下下人手upload

其實upload可以喺後台set時間先出
唔使用擾民「首播」功能

首播原意係set for live

講車個一男一女都正

依条好正

条又用咗日文拼音sorry
條

訓前會開黎睇 睇睇吓就成個鐘
仲要日日出片

我較咗喺電視睇
我老母好中意睇

同意

動物蘋台

成日睇短短哋又學到嘢

把聲好聽
言之有物

果籽好睇呀

果籽正，學到野

但係好多飲食片 狂介紹藍店
如果留言 話呢間係藍店 會del左條片 過一排再開過
有少少鬼鬼地

咪侮辱人哋啦

你講飲食男女？

近排yt推返d果籽旅遊片 原來都幾好睇
幾分鐘睇下d長途火車

近派都係咁睇, 清極都仲有

Phoebe就真係走過烽火土地

我可以放棄伊拉克既護照

係你訓緊教個陣 佢地又upload左幾條
點會清得晒

有冇人知果籽個兩個試車記者係咪冇做？我見佢哋自己開咗新channel

唔知
冇車

琴日睇咗伊拉克條片，睇完眼濕濕
長髮男都搞笑，支持蘋果呀！！

呢個女人有鬚

入男廁俾人望

有條女主持去玩刀劈按摩都幾好笑

一星旅行團

民主黨，不了。

係日日出十幾條

全撚部舊片up撚返上YouTube咋嘛用下腦都知邊有可能咁短時間拍咁巨量片

我入黎就係想講近排睇多左籽想旅行
發覺PHOEBE 王秋婷 做得好好
有佢做果啲系列感覺上好睇啲

BTW有冇IG

其實有啲以前喺apple app都睇過
不過一定有啲miss咗
喺yt睇返幾好
大家冇訂閱？

Phoebe

不過人力物力唔少

依條連登仔一定藐
但其實依個日本女記者單嘢
當年真係好轟動

phoebe真係睇過咁多個覺得最好既旅遊記者
令人覺得好舒服 會尊重人地文化之餘解釋野又清晰
不過好耐冇見佢有新片 唔知係咪無做了

同意
唔係一味吃入喝玩樂
依嘩鬼叫

你都知好多youtuber幾咁冇營養啦

個樣似更醜版卓韻芝
但唔乞人憎

幾放

幾大波

肥㗎

記得佢以前做stakk

依家Whizoo啲片好難睇

估唔到有人都咁諗 明明唔靚但個感覺好正

國家道理雜誌超正懷疑成team人食曬weed先整到
btw動物百科都都正 成日講貓貓狗狗

果籽真係好高質
D片題材全部都好有創意

係呀 唔係港女先
你搵到個女仔同你去庫爾德咩

有啲用香港做題材既片都唔錯呀 都學到野

所以見到啲P圖厚妝YouTuber啲吃喝玩樂旅遊片一定唔會click

係咪PRIVATE IG?
如果係就當我冇問過

睇過下whizoo 好唔中意個風格
已unsubscribed

唔緊要啦 各花入各眼

佢地去旅行既地方咪又係個啲

係

日韓台泰之類
其實地方唔係最重要

純消費玩樂吃喝嗰啲

真係好悶

地方重要架
睇黎睇去都係同一個地方
仲唔悶到仆街

都真係
想睇深度遊真係冇乜幾個
有個紅髮女仔去非洲系列都唔錯

佢d片好好笑仲有用刀按摩

我知你講邊個 係咪去埋南極嗰個

如果好似果籽去日本認真做蛋專題（非只去下餐廰）
佢哋入埋農場

我又唔拘

好似係
好似叫polly

果籽啲片真係每日多到痴Q左線

咁咪好

成個trip好似要10萬

果籽真心高質

南極一向係好貴

，

成日睇果籽, 最初係睇動物百科介紹貓狗, 後嚟乜都睇, 呢啲有啲資訊又唔太長嘅片, 仲有立場, RTHK. 有冇多啲呢啲channel推介?

果籽好睇

啲廣告key圖笑死 但個人覺得依條最好笑

其實明周文化
部分片ok(非娛樂類）

屌你老母係咪痴撚線㗎

記得cls and sub! Click埋燈仔！

佢依個系列都好痴線成日俾人問食咗幾多weed但痴線得嚟又學下嘢嗰到先勁

果籽其實好睇過飲食男女

飲食男女太正路

啲片咁密 冇人睇 冇咩view數

呢個又係痴撚線

題材係幾好，但啲片有陣柒味

有無人睇過依條

近排嗰啲少咗好多㭍味了
以前就有

果籽幾有心機

果籽有時候講藝術都幾好睇

上過果籽街訪

依條應該最多人睇過 最尾嗰part已經痴咗線

同埋個老人電視中心 下次去台灣真係要去睇下

唔知佢點搵呢d地方出黎

果籽拍得輕鬆 多數主題都係有趣同冇咁沉重

Yes
果籽娛樂性兼顧到

好過睇電視節目認真

如果佢多d出一系列專題會仲好

幾時有新旅行片睇

真係好正以前好怕睇晒d岩睇嘅片會冇野睇要搵

睇開果籽後冇左呢種煩惱

首播個d應該係新片？🤔🤔

其實早1/2年佢地係keep住live update youtube channel 係出左收費之後停左
早個月又突然出返啲舊片 變到好似出極都有咁款

利申 果籽fans 我諗連埋舊片可以睇足全日都唔厭

果個男仔成日坐地獄火車去印度又去埃及

chucky bb

有咁嘅水準同數量唔介意比多份蘋果月費

都冇得出門
何來有新

舊嘅

資訊有價

年初收錢嗰陣，佢地停哂唔出片去youtube ，搞到人氣大跌，收唔到廣告錢，而家咪放番呢大半年的片上YouTube，試吓收唔收到YouTube premier的錢

可以點支持下 等我睇晒佢d廣告幫補下佢

Subscribe apple

尤其講香港嗰啲，想像中深入

去印度同泰國嗰個

我中意睇文化啲嘅題材
社區類

估唔到一日出幾條，我初時以為睇嘅第一條係咪幾日前

哦

唔只幾條

佢預告出片好煩
成日唔記得睇返

不嬲高質

同意
啲「首播」好煩

頭兩行都比佢霸左
但又整唔走
又唔比睇

最衰個問題係 諗住俾完錢可以入app慢慢睇啦 但app入面個panel同sorting同youtube比勁唔user friendly
結果俾完錢都係等佢up上youtube先睇

佢剪頭髮同按龍筋嗰兩條片都好撚正

依啲嘢又真係好難同youtube 鬥

不過用電腦autoplay我覺得可以接受

首播真係on9
不過subscribe下啦

果籽庫爾德果幾集幾好睇

真係好睇

仲有做呀。近排成日見到佢做片監製

Phoebe = 王秋婷？

Checked咗 同一個人

每條片最後都係肥佬黎叫大家幫幫忙訂閱

代表係舊片

依家apple啲片唔係咁

果籽講貓果D題材好正

有
push 下先

今日App 出啲片都係肥佬黎喎

係
伊朗果個系列都好正

push

Lawrence同Gin
佢地自己個channel仲正

依條又算快喎
蘋果網7.28 yt 7.30

果籽最近睇佢介紹唔同物種嘅貓

我無車
就咁睇又真係幾好笑

有冇link?

自己入YouTube search下啦有晒keywords

自家Channel d片有1080pd內容仲癲

果籽好耐之前有集搵d 細路一齊玩爆旋陀螺，有個細路叫黃埔美斯，好笑到仆街

阿蚊好正

佢做到唔係好長個內容但特別獨特
標題又吸引到人真係正
好鐘意夜晚晚睇飲食男女虐待自己

全部舊片

但d 野食片成日都係成年前拍落真係比佢吹漲

有事需要大家幫忙

始終都係最早做動新聞嘅紙媒
如果唔係港共打擊，點會企唔穩

而家想拍旅行片已經冇可能仲封緊關

呢幾日我都係咁睇果籽

phoebe

呢d蛋唔知應該會以為係假蛋 夾唔爛

有無人有Phoebe IG
好正
呢D就真係真正女權表表者
唔洗日日得把口話支持女權
你有料個個都會欣賞你

唔好騷擾人啦

Push

呢排都想開post講果子嗰啲片真係好多種類好好睇

依家呢

完全冇views

証明你無比錢sub 蘋果

所以上年靜靜地收左皮入左蘋果做記者

好似有delay

推一推, 應該要更多人FOLLOW

佢哋唔會放新片
首輪一定apple member先
其實咁好合理
人哋俾$梗係睇首輪

證明佢d片真係好舊 至少一年幾

佢講野個tone同feel 99地幾正 好中意睇佢啲片
好似之前仲有去bali影網紅相

個刀劈按摩個女仔拍斷食營又係好正 好好笑

啱啱睇左呢條都好撚痴線

好想認識Phoebe真人

原來咁多人未訂閱蘋果，果d yt 片都一段時間，依家起勢post應該引人訂賺下人氣

果籽好睇，每次講啲嘢都有趣

羨慕佢可以去咁多地方就真 以色列軍營都入埋

係好睇
但得罪講句 咁搞法唔怪得蝕到咁

好睇又高質，推

因為不惜工本？

密度太誇

呢條片間鋪執撚左先回帶播出黎 比人屌到

昨晚睇咗仲諗住去食
睇留言先知執咗

d旅行片唔錯

喺youtube見到佢覆留言 好似係呢個：Phoebe.unprofessional.journey